聽日就係中細價股既天下

大家點睇

包唔包括易鑫

正

尾市比人狂掃 講唔埋
但我係大戶都揾隻冇咁臭既股

大把大股都未升

咪撚玩啦，香港得隻700咖咋

就係名臭先掃佢老味
要升到你班友dup春
升到你地唔忿氣
升到你地想入貨拎返失去既野

小學雞咩on99
今日繼續插就知唔掂..

股臭唔係理由，有得炒話知隻股腥定臭，又唔係長渣